[live]零計劃、去函館

話說買左心動香草上北海道
函館時間靚d就唔去札幌了 雖然想去札幌多d

跑去車站都趕唔切原先計劃個班車
book左十點正900円巴士過成田但而家呢班JR10:05先到
一陣唔知我張巴士飛仲有無效

第一次去北海道
有無巴打同一班機

到某個站有個隻手打石膏既肥佬
另外一個矮既阿婆上車

優先席一個人都無
佢地都要格硬同其他人逼普通座位
唔知為乜

成個車廂廂靜嚶嚶既時候總有一群後生女會好嘈
相信有去開日本既各位都經歷過

book左京成巴士真係
個車站同JR站又遠
第一次搭又唔知佢唔係八重州個堆JR巴士
好彩預鬆左時間 如果較到炆一炆應該上唔到飛機了

livd

第二次黎T3 個種「簡約樸素」既感覺都係一成不變
第一次搭香草
原來hand carrying一定幫你check到正一正
而gate150就代表要搭巴士
上機了 空姐我比6.5/10

講漏左一樣野
揀左心動香草佢會安排D閪位比你坐
明明我後面兩個空位安排左B位比我
仲要我呢到ABC坐滿
自問窮呀柒呀 不過搭UO想坐邊同地勤講都有得傾數
而而家我就逼到仆街

我見到有D POST鬧UO話坐廉航都揀香草
我真係笑而不語
有得撚一定唔會再揀香草

同你調轉，上次諗住搭巴士去河口湖，一開頭就以為係你呢個站搭

空姐講錯我比4/10

今日六點半起身到而家終於到函館
一直係交通工具上（大概5個鐘）
落機係成肚胃氣定唔知咩氣 勁唔舒服
岩岩到左airbnb homestay
痾屁，沖涼，瞓覺
夜晚有咩好食勞煩推薦下
利申唔食生冷野

今晚是但隊啲野落肚朝早去朝市食啦
Btw住邊頭?

唔上函館山？

小丑漢堡

唔食生野去朝市都有野食咩
想釣章魚
住JR站十分鐘路程

岩岩host好好人帶左我地遊覽函館
分享下函館人先知既野
譬如有d坂會有融雪道路系統 有d無
要揀黎行
所以有d外地人/外國人唔知就會係結冰既坂瀡滑梯

第一日就去？

睇到日落夜景就得

經host介紹函館係北海道第一個向外開放既港口
函館市街就有唔同國家既建築物
比我個感覺就係星爺套功夫

其實幾似神戸，好西化

人呢

零計畫神戶
岩岩先Book 到酒店

搭單問 函館要食早餐除左函館朝市 重有咩好食
唔要魚生個類

上次搭同一班機
買1990円特價飛
都係坐中間位
班機好似都幾滿下

不過一個鐘多D都好快到

未去過神戶

cafe掛

我寧願jetstar

今朝函館走

函館夜晚無乜野食，好靜

之前住三晚
兩晚拉麵
一晚小丑漢堡

終於去到傳說既小丑漢堡
host誇張到話有人專誠為左佢而黎函館
我就20:45到鋪頭
收九點前面對台灣情侶竟然嗌野食嗌成五分鐘

食完我既感想係平夾大食 即係抵
味道我比7.5 我會話黎函館係必食

而我去既十字街銀座站食聖誕主題
而間間分店都有唔同主題
我認為小丑漢堡賣點唔在於食物
而係佢既鋪頭比到人既感覺係舊時美式快餐店既歡樂
佢永遠停留係聖誕節 比到人一種節日氣氛
心入面好溫暖
順帶一提全部店員都起碼五十路

毒撚開po無人理

好鐘意函館 夠靜

你唔知呢度開旅遊post 都係有人睇無人應嘅咩

咁多人鐘意小丑漢堡

琴日出門口已經十二點 雖然今日都係

道路上，函館既市容唔係咁好
無非都係因為要剷雪到路既一旁
而融左之後D砂石就會留低係度
聽host講 函館市人口偏老年人口
後生都去左新幹線站個頭
所以行街會覺得靜同埋無乜活力
喵星人會匿埋車尾既傳說好似第一次親眼目睹
所以大雪地區駕駛前會先拍下部車趕走佢地先
函館的確比想像中細 行7-10分鐘就到朝市了
今年聽聞蟹收穫唔多 較往年貴好多
普通size帝王蟹就四萬up 最大接近六萬一隻
窮就惟有食蟹饅 630一隻帝王饅
得罪講句個包做得唔好 蟹肉亦都唔夠香

你要知道你既回覆係我出po既動力

留名支持巴打

2016都試過搭香草去北海道
來回連稅先2000蚊

不過個陣未有飛函館
係札幌揸左三粒鐘車落去

你開post 個topic名加返個小妹, 小妹零計劃, 咁就一堆 衝入黎

四個鐘車程 抯三個鐘 你都好快下

Hi樓主

馬爻口吾至刂

hi 好似邊到見過你

2000包行李？

兩個人share 一套

個陣來回東京係個隻咩心動香草 最平個class

之後東京上札幌佢又有平
四程都好平

真係扺

個邊凍唔凍

函館海風強
但都唔算好凍

大家都知道食海鮮唔係一件便宜事
但估唔到竟然有間鋪頭賣500円一碗丼
真係算抵食 唔食得生野個set食羊肉丼加燒三文魚身
都幾好食 不過不失
食完落去格離個室內市場見到個阿伯
賣手工作 都係函館大路既手信野
最正係有得同佢吹水
佢為人幽默 寫晒筆記紀錄低外國語
同客人有講有笑
仲可以扮下蟹影相
大家去到都搵下佢玩下啦
旅行最開心不過既事唔係同當地人互動咩
最後都好開心咁買左幾樣野

500YEN咁抵

正呀函館

然後就行左去紅色倉庫
大多都係賣手信 精品 小品
總之目不暇給 你中意shopping既呢個area夠你行三四個鐘
有個teddy bear館裡面有勁多熊仔 D熊仔會「cosplay」日本既大人物
行過一間叫北の灯既鋪頭 比個店員囉唆左勁耐
又話函館獨有既雪玉云云
結果我又比佢氹到買成萬円
因為之後繼續行見到d更靚更平既